希望今晚轟迷手足唔好去到咁盡

比你地456就預左
比下面唔好串到咁盡
針對某幾件低汁曼迷就好了

決戰吧！

請列出低汁曼迷

1.
2.
3.

全部高汁
除左死獌狗

咁老鼠實唔會放過你地

老鼠呢d 冇料既垃圾

有料就唔叫老鼠啦

佢有鼠疫

黑死病會死人
各位手足小心